[推到完場] 9：30 囧探出更

Tvb一定 cut到飛起

my name is jeff

Schmidt fuck the captain's daughter
Schmidt fuck the captain's daughter
Shit!

做 la

呢套喺戲院睇笑到癲左

無人睇？

屌

黎料

去哂睇葉問啦

好白痴

有啲位好撚好笑希望唔好cut太多

Fuck一定 cut哂

有一度好似係入左college之後聽個黑人唔知講乜又作詩定唔知咩 唔記得具體係點但好撚好笑

This thing

佢老豆戴帽

唔係呀化，警章

屌真係有

岩岩轉台，頭先講d乜？
D人知佢地係警察？

精呀 乳暈呢啲都仲講得都唔算好剪了

乜q 嘢詩嚟

屌你

??????

造了陰道

I am your butch!!

邊個講緊嘢

好似CUT左

笑撚死

棉治

溝左某人個女最好笑
唔劇透了

high five

ice cube好正

好似cut左野

仲快過佢

30歲小學生

D粗口係咪真係cut咗好多

一年級生好老

笑到仆街

笑到比人屌

hehe

好撚賤